警方要求民陣615不要公開悼念梁凌杰

反修例示威爆發一周年，民間人權陣線呼籲全港市民，在 6 月 15 日、梁凌杰死忌當天，穿黑衣並繫上白絲帶悼念，民陣召集人岑子杰表示，民陣秘書處到時會到太古廣場外獻花，「他是第一條命，我們不能忘記。」他又表示和警方商討時，警方曾要求民陣「可否不要公開講悼念」，但民陣已拒絕，他亦已致函政務司司長張建宗，要求他運用權力批准民陣的集會要求，「他光明正大地為香港人犠牲，為何我們去紀念他、表達敬意時，我們要私底下靜悄悄，好似唔見得光咁去做？我不認同。」

岑子杰又指歡迎市民向民陣表達意見，「大家可以TAG 民陣、那些『推到民陣睇到為止』的帖文，我真係會睇。」

民陣堅持辦合法遊行

被問堅持向警方申請不反對通知書、以及向張建宗要求批准集結，是否對政權的屈服，岑子杰表示，過去一個月即使沒有民眾召集亦有公眾的示威活動，認為民陣堅持申請不反反對通知書，是為了「最擔心危險嘅人都可以走出嚟」，擔心民陣若輕舉妄動，會失去一個召集「最溫和的人」的平台。

悼念活動係唔會受限眾令影響架！

愈公開愈好⋯

pish

狗話唔計，要有正常宗教悼念場所先計

點解唔講得悼念？

民陣呢一年進步得好快 繼續加油

喺政府眼中梁烈士只係一個懦夫 無悼念價值

推

如果變成64,國際一有迴響，到時又要拆

點解冇新聞講15號着黑衫

大家當推行動po俾人知呢件事

當然佢繼續可以雙重標準！
之後向佐佢地幾十日去悼念羅伯 有傳媒問過
佢地話悼念活動唔受限制

殺狗

同狗講道理都晒氣

即係點
學支那咁當紅事慶祝？

其實熊家俊係咪先係第一個烈士？

唔想民陣吹大雞

徐步高先係

大家都係真香港人

push

岩啦 乜撚野都直接問張建宗

咁睇你點樣睇
其實同六四一樣 白事每次都當紅事做籌埋款

但民陣無籌款 相對食相無咁樣衰
同埋佢主要都係想人記起呢場運動死左既人
你話佢係咪當紅事咁做 可圈可點囉咁

黑 林

警 鄭

冷 殺

血 港

我去搵返先

其實連登仔係咪應該吹大雞
無梁手足可能呢場運動都唔會出現
唔好講啲咩送頭啦個人出嚟悼念聚人先啦

屌你啦

民陣已經吹咗，我哋文宣

我估樓樓樓上意思係問黑狗，唔悼念唔通學黑狗咁開香檳呀

敵人反對的..

當依個係行動PO 推推推

係囉 我記得講嗰日民陣有提過全民著黑衫悼念
但就唔知係咪條褲都要黑埋

因為悼念活動係限聚令括免, 少左個理由阻止

推囉

班狗一定想俾班藍絲悼念

悼念都要管 共匪真底能

唔好叫警方啦
叫返賣港狗賊

#推到民陣睇到為止

限聚令唔包悼念活動WO, 柒婆自己講

行動post 要推

Push

港共政府咁驚呀？

W

多謝。

A

S

Tui

PUSH

咁悼念本已死既警例
悼念已死既香港法治
悼念ICAC
悼念一國兩制

15/6 黑衫悼念

民陣

點解唔得呀 耶穌悼念夠可以公開啦 重有假放

無錯

黑警畜牲，仆街啦

民陣唔代表我，我唔會因為佢講咩就跟晒去做

最近上網睇相，發覺中環d 景色幾靚，有機會去映下相先

好波

道教佛教天主教基督教一齊悼念得唔得

全世界睇住Matthew Cheung點handle

悼念有咩問題

615當晚對我嘅衝擊遠比69 612 616大
無可能忘記更無可能原諒港共至今所作所為

聚集悼念上水teamkill死既藍絲就得

係警察唔執法，唔係唔受限制
之前政府講過只係豁免喪禮

615記得一齊着黑衫帶白絲帶啊

615 全民黑衣 白絲帶！

可唔可以整啲文宣提大家615着黑衫帶白絲帶

關你班狗撚事咩
我要求你班狗唔好出糧， 死咗唔好入浩園， 拎出嚟俾香港人玩下先啦

咁即係一定要大搞

出

發神經

推全民黑衫

羅伯都可以悼念 點解梁義士唔俾悼念

第一條命係熊家俊

我擔心失業潮一到 無曬香港特色
我要去拍片紀錄

藍屍為所欲為

再唔出以後都唔洗出

你叫唔好就即係要做啦

星期一 點都會去悼念

再推

Right tui

點解唔可以？犯法咩？

呢場運動第一個被佢哋謀殺嘅人
梗係唔想人悼念

多謝提醒

真係有好多進步
以前只會求狗，低聲下氣
依加識搵張健宗，可以惡下佢
成個政府都只係識欺善怕惡

警方之前多次破壞悼念物品，其實點解佢地咁忌？悼念活動冇暴力個喎

全民去賀海洋公園重開啦

a

我見佢地開記招 已經唔係陣係話港共政府打壓，係公開話共產黨打壓，直接瞄準大boss

喺街邊燒衣紙悼念唔見你狗隊反對？

殯儀館大可以執柒啦，個個入去實係悼念親友

所以呢個政府連懦夫都不如

區區一個"懦夫"都咁驚 做乜7

收皮啦 幫你呀pk先生同呀比卡超含啦
我要悼念邊個關你撚事呀？

仲記得果日係車睇到呢單新聞喊左

hi 民陣

如果有人覺得係利用緊梁烈士既死黎抗爭
我相信呢樣反而正正係梁烈士希望既
因為一日未成功 都唔可以停

點解唔可以公開悼念？理據何在？

push2

岑岑係咪睇到我個po

6.15 黑衫為記

615黑衫

點撚解呀

就打堂齋比杰巴
有齊曬 咁都拉就明打壓

食屎啦黑警

岑子杰

不如全身黑色？
上下身同鞋都係黑色
(唔要發夢著過嘅鞋)

阿蛇加油比啲決心射低兩隻伙記先

想問梁凌杰係邊位黎？

以後每年都要悼念梁生, 希望肯去悼念梁生嘅人仲多過64

why？

民陣咁做都好既
悼念都唔比先顯得出政府專橫

一定有好多on9仔 五毛濫用

悼念之前瓜咗嗰兩隻曱甴佢地就唔會理，雙重標準

多謝民陣

睇中文可能仲有得拗下，不過睇埋英文版本係括號內，咁就應該只限未入土或火化的悼念活動。

9.Group gathering during a funeral, or during any other occasion for mourning for or remembering a deceased who has yet to be buried or cremated (including any ritual or ceremony held in the vicinity of the place where the deceased died or suffered fatal injury to mourn for the death of the deceased)

New form of Protest
點睇

試下換轉悼念曱甴，即刻歡迎公開吊弔，幫你搵埋法師set埋祭壇又點話

弔唁

悼念活動不受此限！

講撚完
一定去！

百屌成材

悼念就一定架啦
你鍾意咪射tg囉

寫話掉念果2隻狗跟著

雙重標準，推上國際

曱甴皇軍同藍屍一樣都係最無恥之徒

你老味批唔批都好
我哋都會堅持

[615黑衣白絲帶] 民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

喺app度search 615或者民陣 推晒d相關post上去

啱呀..以子之矛攻子之盾

民陣成功轉型 號召力大過班老泛民好多

理撚得佢

支持

push, cls

好warm

悼念咪悼念 真係有義士因你而死

推到全世界見到

知啦知啦

憑乜唔比 戇鳩

屌, 搞到好似大陸咁.

佢嘅離世仍然歷歷在目

民陣有進步

最好check下d狗狗有無自己既悼念活動，
到時佢拆都拆唔到

推！

唔可以忘記

D

推到民陣睇到為止

應該用民陣本身號召力去推動有冇不反都要71大遊行！

當權者由上而下唔守法
濫捕、破壞法治，
點解我地仲要守？

黑警可否不要使用暴力

推
615黑衫白絲

中共只準悼念中国人
悼念林彬，梁義士，就等於港獨

因為中共只準悼念中国人
悼念林彬，梁義士，就等於港獨

俾人打完係清醒左
通晒任督二脈

唔係
係中共只準悼念中国人
悼念林彬，梁義士，就等於港獨
散布港獨思想

又話香港人都係中國人？

咁悼念李旺陽，劉曉波？

0615黑衫

P牌仔都照推！

反而香港人仲成日都高姿態咁講嘢
Be humble 同不鬥黃
完全係耳邊風

蔡英文唔介意 民陣唔介意
但香港人可唔可以俾返啲羞恥之心

梁烈士

64616642星火

我悼念邊個關你鬼事
再嘈我提早悼念3萬黑警

下下要「申請，批准」。香港何來「遊行，集會」自由
這樣申請亦表示，市民本來已有的權利「拱手相讓」！

子杰

好似64咁，要立碑寫615此處冇事發生過

咁警方不如講埋重陽清明唔俾去掃墓

警犬on撚9

好有心 民陣加油

大定一定要出去

up

悼念都要狗批準呀？

615黑衫

615全民黑衫悼念梁烈士

死賤狗

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街
ban9大家樂得清靜

同情免問 同情免推
推都推L錯 咪L話我情緒勒索
我都需要渠道發洩情緒
ban9自己風險黎勒索你地
CLS ban9大家一齊耳根清靜
熱門時事政事
少個垃圾po
獨立思考喇
連登仔

推呢個喇咪L推錯

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

幫你推

[612 一週年] 一百年前嘅韓國烈士有啲嘢同大家講

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

Millionsss

黑衫白絲帶

警方太多慮了
再也沒有200萬+1人的香港

push

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

因為六四其中一個觸發點係悼念胡耀邦⋯⋯

仲記得果晚得知梁烈士既消息
第一次因爲場運動喊到收唔到聲
仲成晚係到摺花

香港呢個社會已經黑暗到連悼念都唔容許時
更加要企出黎 咁先係尊重梁烈士既遺志

推 615全民黑衣白花悼念

邊度搵到白絲帶..

材料：白紙+雙面膠紙

從白紙crop一長紙條
長16cm(電話長度)；闊1cm(電話厚度)

加雙面膠紙製成Ribbon🎗️

Ribbon🎗️背後貼上雙面膠紙，
保留另一面coating以作備用

屌你老母月

TUI

支持民陣

黑警死全家

關你地閪事咩賤種犬

6月15日 星期一

金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
發起人:民間自發
*全城黑衫 白絲帶
地點:金鐘太古廣場
時間:下午6點

屯門:悼念梁凌杰烈士
發起人:民間自發
*現場會設壇供手足獻花致意
地點:屯門站屯門公園入口
時間:下午7點至晚上9點

推返出嚟先

收到
千祈唔好公開悼念